午。（帶飯-炆粉絲）

狗也不屌

錦鯉汁

狗唔食人食

我是弘的粉絲

嫲妹 好想餵嫲妹食

我都想食

my kin my fate

In skin you trust

第一次唔係見你食狗飯